希望記者們以拎埋新ipad去每日狗會

每次問問題之前 先播左段片比班狗睇 再跟住段片問佢地問題
一路影住佢地個表情變化
個個記者都咁做 直接播班狗叫市民曱甴 再問佢
直接播黑警插裝 再問佢地 夾埋其他記者不們追問

721

基本上要好似811 之後果日咁，唔比佢講野
問到果題先比佢答

黑警根本唔尊重香港人，憑乜要人尊重佢

831

其實有少部份記者有咁做
之後在場個mc就拎藉口stop
講者都會

推，要播到最大聲

播埋大埔站失控毆打學生段片

班強國西又玩人海戰術
個垃圾mc又唔睇證就放狗入面
大報記者都唔係成日有機會問問題

瘋狂追擊警犬

無乜意思，香港警察已經學埋中共玩無賴
同埋記者就算講得好都好少cut出黎

全部記者一齊做先得

唔緊要架 總之唔係佢地記者 我地就用曬所有時間

Push

push

其實每日都有新片，要播真係播唔哂，唔好俾黑警spin走

都要播 每條問題都要播
舊既都可以播

推呀

記者始終太斯文, 問問題又長
言簡意賅啦
唔係話要捧利君雅止神枱, 但起碼比D霸氣同震懾力出黎
橫掂班黑警都唔尊重整個香港, 呢D 19記者會都唔使尊重佢地

岩
根本問班狗佢地都係講警察無做錯任何野
事實就係要佢地難堪 迫佢地出醜

比片佢睇要佢解釋就係咁 答唔到 再迫一迫
再答就問佢更難答既問題
再比另一條片篤爆佢既答案

推
播到班狗冇得唔認

各位記者朋友, 唔使旨意係記者會問到真相
要轉策略, 要令班唔知醜既黑警都要出醜搵窿捐